突發！喀什封城！

發現一例無症狀感染者

新疆....

想屠城，先封城

又嚟

推上Twitter

Twitter已有#喀什封城

一個就要封城，白痴先會信

利申，去過喀什，啲女好正，羊肉串都好正

北上廣深唔會，但喀什封城成本太低，so……

又玩屠城

#saveuyghurs
#standwithuyghurs
#genocide
#kashgar

Go go go

啱 之前仲有 bbc 報
抄支共

重要嘅嘢要講3次
更重要嘅嘢每日講

五毛又嚟玩曲

沒事兒一宗沒事兒

唔係早就踢爆咗了乜？

講咁耐LINK都冇

你意思係咪暗示其實以前指控中共屠城係冇證據嘅？

陰謀論開戰前

要殺曬d人 先開戰
保住後方安穩

自己搜啦，多source

Twitter 有更多

今日好似有報道話，北泡叫民眾小心沙塵暴，可能會由強國帶武肺病毒過去
咁應該係堅

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

East Turkestan

金正恩有特效藥!!

東突

今日因為一單case 封喀什，聽日同樣原因又封香港

BNO 比你入境但中共唔比你出境